有內地親戚想睇香港發生乜野事

有無ching可以比唔係youtube link嘅片我share

依個親戚係鄉下人，會屌大陸人係香港嘅惡行

算係有良心嘅一班

直接同佢講黑社會同警察合作

Sorry Hong Kong is closed today

內地唔翻牆睇唔到YouTube ga wo

所以我想要唔係youtube link嘅片

試下share去佢個微信